20/11 觀塘快閃和你lunch

#1120 #20Nov #觀塘 #和你Lunch

觀塘快閃和你lunch
日期 : 11月20日 ( 三 )
時間：12:45 集合 13:00 起步
地點：駿業街遊樂場

黎明行動之後
大家買個早餐返公司食
食完陣間落黎一齊lunch 啦觀塘打工仔

觀塘牛頭角九龍灣打工仔同我出哂黎

推呀

推

Push

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
唔想做失敗撚？ 入黎啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

食完個lunch 想被罷工

食完個lunch 想被罷工 大家話好唔好

食完lunch 想被罷工

觀塘人出黎呀

陣間見呀

工都未返到

另外中環同太古都有架

岩啦 塞多個鐘跟住落黎lunch

點解觀塘次次和你lunch 都咁晏先開始
1230/1215得唔得呀

PUSH
幫全KT打工仔遲到早走

手足你食12-1?

我想被罷工

推呀推

冇一次早走到
次次都好快散

一陣見

PUSH

push

係

大家加油 希望一齊被罷工

好想早啲收

打工仔陣間出黎呀下

我想被罷工呀

養成 散步的良好習慣

快手做埋今日d野出黎

等陣見

貼文宜!!!!

好呀

九龍灣有無呀

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)!，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

聰明啲，踢走班狗，先再搞啦！

有手足plan 緊 遲d 應該會有

陣間見

上次出post個黃浩賢去左邊？

［20/11］再黎明行動後 - 和你Lunch (中環/觀塘）

五十分鐘後見

依都塞到仆街，仲有同事未返到

番黎即刻去LUNCH

推
如果你覺得勇武暫時要休息，咁作為和理非嘅你請今晚出場，今晚有行動

uppp

幫推

up

好！

好

紅茶金記非法集結

德福手足想被罷工

我要早收呀
想早收就出黎

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平 江甴文 毛甴東 綠曱甴 曱甴乸

記得JOIN

推!!! 手足可唔可以一齊整結界???

陣間d 狗又去扯旗

組織公會 全民三罷

一齊扯

tui

唔知今日有無pepper lunch 食

觀塘手足都係口遁多....

屌 餓左我好撚耐
豆都冇粒比我

我要紅茶隊陪食

就夠鐘食lunch

出黎

PUSHHHHHHHHHHHHHHHH

pp

出黎呀大家

觀塘lunch 到底幾時先破處

Join and push

聽日仲有

又出嚟做運動

COMING, 老地方?

黎緊 等埋

值得做 應該做 日日做

值得遮 應該遮 日日遮

值得塞 應該塞 日日塞

值得叫 應該叫 日日叫

值得屌 應該屌 日日屌

值得打 應該打 日日打

值得買 應該買 日日買

要準備出聽日黎明行動文宣喇

等緊
冇人

政府咁打壓落去有乜好處？ 希望大家睇睇

借個靚位

咁小人

人呢

快快快唔夠人

裕民坊出面擺左4-5部狗車

黎緊 行到邊到

行未

Pish

出黎呀

未開始聚多d人先

中環 和你lunch 好多人

不如行左先

仲有好多空位

來未

未行

[行動post-行動代號21000730]星期六晚9點前返屋企訓教，星期日730等票站開門

觀塘塞唔滿架喇…定係行住先？一係積哂去紅茶

中環已經舉藍旗

條隊去到邊

觀塘無人？

無人嘅

根本無人

泥緊啊等埋

條隊去到邊？

都無隊 紅茶仲多人

係二期對出馬路

行左啦，梗係無人

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

行慢D

值得做 應該做 日日做

值得遮 應該遮 日日遮

值得塞 應該塞 日日塞

值得叫 應該叫 日日叫

值得屌 應該屌 日日屌

值得打 應該打 日日打

值得買 應該買 日日買

值得行 應該行 日日行

值得帶 應該帶 日日帶

值得戴 應該戴 日日戴

值得幫 應該幫 日日幫

值得封 應該封 日日封

行哂啦

食飯好過

手足加油

落去追

有快走

好多狗

4架狗車去緊

行左陣, 要食飯

邊個話觀塘冇人我一巴車落去

Respect to 頭先個貨車司機
我知佢唔係有心擋曱甴

近碼頭有狗車

係咪散咗了？

觀塘散水鳥

有部份手足散咗，其他手足睇路

前後都有狗

快d 散
有狗

兩部狗車泊咗係匯豐出邊

無睇到 早知過黎啦

散咗 食飯了

ching你準時？ 頭先大隊好多人喎

頭先去到集友門口 大隊手足過晒之後班藍屍即刻勤力清rb
有件西裝佬想拎起個小巴站牌點知唔夠力跌翻落地
後尾藍屍老嘢幫佢手拎

每日都要食lunch，個人易肚餓